!!!Писалось исключительно под проект la2era(Исходники GW). Для его использования на других сурсах перепишите класс ConvDropToNPTemplate!!!

1)./data/npc/data - файлы темплейтов НПС'ов.
2)./data/npc/droplist - файлы дроплиста.
3)./data/npc/finish - конечная папка с выходными файлами.

Copyright © GenCloud (La2Era) 2015